今日真係 好驚好驚（驚嚇連豬）

好驚好驚
出個po定定驚

送粒膠比你定驚